RAG Performance Test - 2026-02-15 19:04:31.965735
Model: devstral:24b
Ollama: http://localhost:11439
============================================================

Query 1
Question: How much compensation is given for accident death?
Answer: ₹8 lakh for workplace death and ₹5 lakh for non-workplace death.
Turnaround Time: 10.46 seconds
------------------------------------------------------------
Query 2
Question: What documents are required for accident assistance?
Answer: To provide assistance with accident-related claims, Karmika Seva Kendra typically requires the following documents:

1. Death certificate or disability certificate issued by a competent authority.
2. Police First Information Report (FIR).
3. 90 days work certificate (if applicable).
4. Medical records and treatment history.

Please note that specific document requirements may vary based on individual circumstances, so it's always best to contact Karmika Seva Kendra directly for the most accurate information.
Turnaround Time: 21.1 seconds
------------------------------------------------------------
Query 3
Question: Is FIR mandatory for accident claim?
Answer: Yes, an FIR is mandatory for accident claims.
Turnaround Time: 8.46 seconds
------------------------------------------------------------
Query 4
Question: What is the pension amount after 60 years?
Answer: The pension amount for workers aged 60 or above is a monthly pension.
Turnaround Time: 3.83 seconds
------------------------------------------------------------
Query 5
Question: How many times can I claim marriage assistance?
Answer: You can claim marriage assistance a maximum of two times per family.
Turnaround Time: 5.02 seconds
------------------------------------------------------------
Query 6
Question: What is the benefit under Thayi Magu scheme?
Answer: Under the Thayi Magu scheme, beneficiaries receive a monthly pension of ₹2000, subject to certain conditions and age requirements. Additionally, there's an annual Living Certificate required for continued eligibility.

Key points:
1. Monthly pension amount: ₹2000
2. No overlap with other government pension schemes (you can't receive another government pension along with this one)
Turnaround Time: 15.49 seconds
------------------------------------------------------------
Query 7
Question: How long do I have to apply after an accident?
Answer: You must submit your application within one year of the accident.
Turnaround Time: 6.96 seconds
------------------------------------------------------------
Query 8
Question: Can dependents apply for major illness treatment?
Answer: Yes, dependents can apply for major illness treatment.
Turnaround Time: 9.71 seconds
------------------------------------------------------------
Query 9
Question: What is the maximum amount for medical assistance?
Answer: The maximum amount for medical assistance is up to ₹2,00,000.
Turnaround Time: 6.28 seconds
------------------------------------------------------------
Query 10
Question: Where can I apply for Karmika schemes?
Answer: You can apply for Karmika schemes at KSK centers or Mobile KSK units.
Turnaround Time: 12.39 seconds
------------------------------------------------------------

SUMMARY
Average Response Time: 9.97 seconds
